[
    {
        "randomId": 691
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndateka imirire ni yo yanyobeye",
            "option_1": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_2": "Umusenyi",
            "option_3": "Intobo",
            "option_4": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi",
            "correct_answer": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Umusaza n'umwana",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Igihumyo; umwobo",
            "option_4": "Agahinda ku murima",
            "correct_answer": "Igihumyo; umwobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mama arusha nyoko ibikinga",
            "option_1": "Uruhiza",
            "option_2": "Indiga mu ihene",
            "option_3": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Uruhiza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngira umwana akabyara umugenda",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Agasongero",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rukondakonda umuhoro wo mu Kinyaga",
            "option_1": "Ingingi z'amasaka",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Umurunga",
            "option_4": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Urarenga mpinguka",
            "option_1": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_2": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Umusaza n'umwana",
            "correct_answer": "Umusaza n'umwana"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kati \"poo!\" Kati \" paa!\" Mukuru wayo ati \"reka!!\"",
            "option_1": "Ikinyamunyu",
            "option_2": "Imyambi mu murana",
            "option_3": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_4": "Akana kavutse kadashyitse",
            "correct_answer": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inyuma ya Gacu barahima intebu",
            "option_1": "Urusenge",
            "option_2": "Inzara yica umusore",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Ijisho",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Imana y'ishyanga irabagira mu ishyamba",
            "option_1": "Ikiganza",
            "option_2": "Amabyi y'umushumba",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Ishavu",
            "correct_answer": "Ishavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya ngo dondi no hakuno ngo dondi",
            "option_1": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_2": "Ururo mu mateke",
            "option_3": "Gusaba uwo wenyine",
            "option_4": "Abakomyi b'insyo",
            "correct_answer": "Abakomyi b'insyo"
        }
    }
]